%@metapost:402an5td.mp
\begin{myenumerate}
\item\subitem{}\par
\compo{3}{402an5td}{1}{Le fermier s'aperçoit qu'il peut découper son
terrain d'une nouvelle façon et se demande si les réponses obtenues
avec ce nouveau découpage sont identiques à ceux des calculs
précédents.
}
\par Complète alors le tableau en exprimant les surfaces ${\mathscr T}_1$,
${\mathscr T}_2$ {\bf en fonction} de \og $a$\fg.
\par
\begin{tabularx}{15cm}{|X|}
\hline
Surface ${\mathscr T}_1=$\dotfill\\
\hline
Surface ${\mathscr T}_2=$\dotfill\\
\hline
Surface totale \[\Eqalign{
\mathscr S&=\dotfill\cr
\mathscr S&=\dotfill\cr
\mathscr S&=\dotfill\cr
\mathscr S&=\dotfill\cr
}\]
\\
\hline
\end{tabularx}
\item Que remarque-t-on ?\dotfill\dotfill
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Suite de l'exercice \verb+exo66.tex+.